國務院委任廣東省省常委鄭雁雄為國安公署署長

source：cable

姓鄭全部都係仆街黎

Who

根本國安法就係中共一場奪權既政變，用國安法全面架空特區政府奪取實際管治權。諗下點解林鄭，大波驊同建制派全部人都唔知既情況下，保安局同警方可以優先部署？(e.g. 國安部、紫旗 etc)

我地經歷緊一場無流血政變

有冇 細節

一早講換駱惠寧係政變d人笑鳩我

鄭雁雄（1963年8月－），廣東汕頭潮南區人，1984年7月參加工作，1986年5月加入中國共產黨，在職研究生學歷，碩士。歷任汕尾市市長、廣東省第十一屆政協常委、中共汕尾市市委書記、中共廣東省委宣傳部副部長，中共廣東省委常務副秘書長、省委政研室主任。擁有中山大學經濟學碩士學位，鄭氏任汕尾市市委書記期間，處理烏坎村事件。現任中共廣東省委常委、省委秘書長。

條村最後點

鄭氏任汕尾市市委書記期間，處理烏坎村事件

中醫治港
等鄭醫師把個脈就知你有無顛覆政權同分裂國家嘅意圖

烏坎村...

星期日我仲同班細佬講，保存實力，繼續抗爭

我想收番呢句

有得走一定要走！！！

嘩咁佢咪好肥肥，無啦啦幾十萬一個月
仲全家變香港人

真係屌你老母

咁又點 好似都維園呀伯咁以為睇穿世事

開口埋口就係太子黨 薄熙來

到最後我地都干預唔到

嗰時政府讓步俾條村一人一票選舉，前幾年清算咗

97後已經係政變左啦

該年3月的村委換屆選舉，莊烈宏的兩個戰友，即楊色茂和洪銳潮被人勸退後堅持參選，隨後各以涉嫌受賄罪被捕。到了2016年，烏坎更面臨第二波大規模衝擊，當時民選村委會主任林祖戀被當局以涉嫌受賄罪帶走，連同莊烈宏父親在內的多名村民示威後被捕入獄。

「烏坎事件」各村民領袖下場：
薛錦波：2011年被關押期間離奇死亡
林祖戀：2016年6月被捕，同年9月被判受賄罪及非國家工作人員受賄罪成立，判監3年1個月
莊烈宏：2011年曾被捕，2014年流亡美國
洪銳潮：2011年曾被捕，2014年3月被捕，被判受賄罪成判監4年
楊色茂：2014年3月被捕，被判受賄罪成判監2年
張建城：2011年曾被捕

佢出糧係人仔定港紙
如果拎多過14K ，會唔會係全黨果高人工果個

下場

條友當年處理手法

睇黎真係會變現代東廠

打著紅旗反紅旗
最尾都係被收皮